有冇絲打可以將貞操奉獻給我？？？？？？？？？？？？

王抒優

她已失去了

樓上。。。

又黎

煩膠vs煩膠

ok

巴打得唔得？

屌你老母